想喺lihk搵啲會考10a,身高185cm,碌鳩有30cm嘅巴打；24號做我一晚ptbf

你出價
價低者得

$1000/hr

Ok嘅
睇埋其他巴打出價先

高登仔鬥爛市大會開始

倒貼$1000

你PM左張相俾我我先決定出幾錢

有錢收

不如咁你pm你張相俾我，我覺得ok既唔收你錢請埋你食飯，我覺得唔ok既你請我食飯

yes pm me

如果真係咁使撚ptbf咩

Ok

所以擺明唔係咁囉

你估我想㗎咩？